有冇人想娶落後地區嘅女做老婆

泰國，越南，菲律賓之類

大陸，台灣唔計

鳥胺酸 馬前卒 狗爪邊 龍虎豹
傳說中呢4樣野有巨大既秘密。。。

講下原因點解先 咁先有討論價值

點解唔去盡啲去非洲娶個土人返香港每日就同佢打獵
唔好買樓求其搵個樹林住

點解要放棄大都市嘅繁華